是日晚餐：吉野家 日式咖喱煎雞飯

Blk得一隻5毛狗

自推 1/1001

無問題啊
連登仔話食藍定食黃係你嘅自由
會尊重你

你走先 我擋住

有冇人影你
好似會簡啲樣衰嘅黎影

以後邊個想食吉野家、美心、麥當勞、藍店、搭黨鐵，就望住呢堆相

仲食緊 希望冇人影我

過份呀

自推 2

臭痢狗害香港

唔係笑你食藍店呀
你笑你比貴價食垃圾仲有面po出黎驚死無人知你鐘意食屎咁

自推 3

食屎狗食屎

講真個飯唔差 咖喱都幾好味 價錢我都接受到

又會有人鍾意食屎

恥與為伍

冇野飲?

日式咖哩係最垃圾既咖哩
東南亞，印度果d 先岩我食

點解食物po都咁多負皮

巴打有冇推介邊到食

又係你

你點對得住兄弟！？你點向人民交代！？

左面紙杯日本茶 冇影到 sor

拉

屌跟杯茶就當套餐。咁就44，on9先食。

咁你就咪推啦

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉民
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

最後，民集團隊更會喺黎緊星期日1.12 舉辦《天下制裁集會》為1.19集定氣，打響頭炮。

🔥正牌攬炒Channel🔥

#國際戰線 #本土戰線 #清算

走狗漢奸賣國賊

小弟第一次開晚餐po

即block

都話波台狗無一個係無辜架啦

仲要用八達通俾錢

硬屎加爛屎

光復波台

個飯量好似好少 可能我大食
下次試下個咖喱雞牛雙拼飯先

賣相幾正

似大便.啊爛屎💩

可能係手足唔好將個標準set到咁高

直接block

wtf

大便，啊爛屎💩💩

未食飯 見到好肚餓

邊間

一個人食飯咁撚可憐
冇fd 冇家人

是日晚餐：屎

大便💩！啊爛屎💩💩屎

其實大家做咩要覆呢個post?

樓主係慈雲山吉野家

狗也不屌

食狗飯都同人講

樓主八達通號碼 72894055

咁你咪好威威啊on9港豬

上面班人做咩批鬥 好暴力

利狗係on9啲，我今次都包容唔落
祝你餐餐食老吉，過兩日被狗咬

下次一齊食?

Ching食屎大？

等餐編號121

Blocked

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

推

唔講政治，吉野家其實幾好食，好鍾意食野菜雞肉飯，又健康，又清淡可惜份量太少

同自己手足鬥氣 結果益左敵人

垃圾post, 拉

果然係猁狗

點解可以咁撚唔知醜

總數：$44

手足食吉野家唔撚比？

Pish

改名未？唔好用利記名

樓主食d野同我隻狗一樣
但我隻狗都起碼有水飲

我利迷我自豪

屌你 咪燈我利
死垃圾狗

俾加蕂屋屌打

好波😉🤙🏿

拎存在感，樓主現實好失敗

班cc tai傻西應該嬲到今晚訓唔著

咪屌樓主啊on9 輸民意架=.=

點解你會知

其實唔錯 幾抵食

咁就44

幾錢超班好多

放心喇
好似話食藍店冇所謂

44蚊咁柒貴食垃圾

搵笨

猁狗真垃圾
以效力呢間有你咁嘅球迷嘅球會為恥

46蚊

比負皮嘅就係連衛兵係共產黨係極權專政
樓主有食藍店嘅自由
你點知樓主唔係窮學生拎飯卷入去食
你點知樓主唔係前線勇武

波台果然多狗

輸波輸到開巷

仲有 你點知樓主唔係食人二手飯
琴日見到 好痴線

啲雞臭嘅你都食
利申：做過

原來已經癲到咁

同埋慈雲山有加藤屋
兩蚊贏成條街
我正式宣布樓主係on9

屌你老母個仔女

唉 我都想試
次次去到都坐滿人

支持ching

痴撚線 發覺連登好多人都食開屎
個陣係日本住 已經覺得無乜特別
食過都唔知有無3次
香港個d真心係比狗食

講政治既話就睇我名啦

屌

岩牙

幾時開分店呀屌你老母 老閪咁遠先有一間

好少飯

重慶

呢個世界有藍絲鍾意食屎有咩出奇

會尊重樓主😂

同志好波

利申: 日日M記, 吉野家, 美心東海堂

有何關係？
總之 我不會去 我屋企人唔會去 我朋友唔會去就得

垃圾猁狗

猁狗真係狗

無咁多人食 出品的都咁撚核突 屌

咁撚樣就死得 附近有加藤屋
你藍絲慢慢玩單機

恥笑
班垃圾出嚟未？

正

笑左

我分享啫 巴打唔洗起晒鋼既

俾個狗糧你食應該都覺得頂瓜瓜

唔啱樓豬食，佢特登比多d錢食屎

你去返#98睇返幾多錢先啦

大把黃店狗糧都不如

屙乾淨揾報紙包好先返屋企🤣👍

其實食藍店係你自由
但係食屎都放上嚟咩心態？

咁邊間藍店有人飯食??

冇研究 sor
但係香港吉野家唔計藍都係垃圾屎

block左先

向cc台申請咗不反對通知書未？

即係我要食黃店先得?

負評數已經答左你 未

食黃藍呢樣你自己揀 唔係我決定
如果你唔係自願而係比人迫食黃店咁同共慘黨有咩分別

我幫你頂住樓豬
班左膠撚話食飯藍黃係自由
影大頭批鬥失民心嫁
唔好阻人食嘢
仲出左好多po屌人五毛添

Arm ar diu
阻人食正仆街
會比人開po屈五毛嫁

連登攝影師全體進場

$44都叫貴

自拍張啦
咁影大頭手足就會放過你
反影大頭手足又唔會再嘈

你睇返#98同#131 就知咩叫貴

樓豬有冇金拱門食評

樓豬一定係五行欠屌頂啦

識人喺呢間吉野家做

上面個日期時間👌🏻

死垃圾 趁早死啦你 無撚用

影大頭叫人唔好食又話鬼
咁啲人照食又唔得

唔好呀

樓主食開狗糧
你係咪想迫死佢

冇手足係門口影我相會試下整

有得要多飯，唔知使唔使錢

拉
唔好比五毛上熱門

波台ching ho ball

輸民意

44$呢D垃圾咪叫貴囉白痴仔
44蚊睇你食咩架姐

支持

-o-o

一千個負評

等睇佢食買金拱門 跟住班垃圾又話冇得揀點解唔食得

好貴呀 對個班話自己太窮剩係食得起金拱門 又冇其他選擇既人黎講

做咩做attention seeker 要去食藍店
你食黃店之後日日po出黎 之後仲多人理你

批鬥 Block

好多真心仲屌鳩樓豬
笑緊你班割蓆撚叫人唔好影大頭呀

5毛狗

44蚊甘貴食吾起
食開唐記27蚊反炸

係Ig偷相扮女人